我好掛住你呀 你知唔知呀

我同佢喺某交友app識 好快就傾得好投契 唔駛特別搵話題 好自在 所以差唔多一個禮拜已經約咗出黎見下 （個app本身有相）

啱出到黎見嗰陣 我對佢都幾有好感 大家都怕怕醜醜 但坐低食飯 傾下計就好快熟落返 期間 我地有互相餵下對方食嘢 交換下野飲 行街嗰陣都有少少身體接觸 但又唔覺有抗拒 好快嗰日就過了

送佢走後 我有即刻text佢 因為我知道佢如果唔覆or block or純粹禮貌應下 我應該就冇行 興幸佢都好快覆我 而且仲主動報行蹤 廢事我擔心 同埋好細心咁提我將頭先買嘅嘢放落雪櫃 （我完全冇咗件事）可能因為咁我就動咗心 本身以為交友app都係9流流 點知仲有幾好嘅女仔

如是且傾多一兩日 我就想搵機會約多佢出黎一次睇下點 不過佢冇應承但又冇拒絕 跟住甚至乎冇理過我 我知道唔對路但冇chur佢問點解 佢應該需要少少時間 兩三日後我終於忍唔住問佢係咪有啲咩事唔開心 佢可能sense到我對佢有意思就話 對唔住 請我搵個第二個更好嘅人

當下我唔知點解懶豁達 話明了 祝佢搵到幸福 我真係好後悔但又唔知點 幾日後text佢都冇再應我 但又唔block我 好辛苦呀屌

補充返先 我做咗嘢一年 佢仲讀緊u
件事差唔多過咗一個月喇
有冇ching幫我分析下點解會咁
同點放低佢呀
而家又難搵第二個更好 我仲對佢念念不忘 唉屌
知你有睇連登 不如你睬返我啦

見一次就沉

屌你老味收皮啦

正常，見光死

樓主係好人

哈 又一個傻仔比人撚狗

唔好咁啦巴打 接受現實搵個嗰啦

玩app講咩都假
只有約到第2次出街先代表對方可能有D意思

佢本身有仔

以後唔玩無事.................................